(兒歌特輯) 流行經典50年16

推得咁快 平時無咁快嫁

推

唔唱 那兒

一打

寶石寵物

袁鳳英唔算多產
但幾首歌都好深入民心

上個post 15年果首 妖怪手錶？

我都差唔多三張野，但呢首我未聽過

小塵埃條囡幾正

諗起以前睇TVB奶水大既日子

想聽安德尊

佢係咪唱緊兒歌架

其實搵湯盈盈嚟唱我們這一家都得丫

如果一打喺90年代頭好出名

好想有鋼鍊 星矢 超人個堆

巴打你...

想聽十二隻恐龍去野餐

如果 如果通通都是漂亮

屌拿聲 成晚冇邊首係聽過
好心揀返d 00年既歌啦
利申99後

你應該啱啱miss咗，係咁上下年份

Same here

搵eason唱

we are family

寵物小精靈
自動勝利
黃金入球
超人迪加
不死傳說
跅跅步哈姆太郎
百變小櫻

利申：90後

好難聽

13隻大笨象

果男仔依家點

依家如果一打就會報警了
虐兒

究竟湯凱婷矮D定糖妹矮D

呢度有無人識
我都做得到 (or 試過方知道)
共享陽光

要接近40先識架

呢個節目唔係俾你阿爺嗰代睇架咩？

那兒

唱啦

哪兒

哪兒
呢首好正

足球小將呢

想聽不死傳說 爆裂旋風 自動勝利 路仍必須走

見到歌名 未聽都扯其

想聽

唱果兩條友乜水黎

黃金入球 數碼暴龍 比卡超 超人迪加 小黑咪 百變小櫻
plz....

我識

無聊日子都有意思

sic貨

有無哪兒巴打

原來只需要努力我都做得到

Ready Go!!!

把聲 好難聽

喜羊羊，灰太狼？

條女把聲好難頂

都係肥菜唱有感覺d

我都係想聽呢d....
而家無首識

90後唔係話唔睇TVB架咩

陳浩民上過黎唱寵物小精靈啦

小五個時中意個女仔上台唱那兒

好多都唔識，唔係遲出世而係因為果時已經過左童年

很多趣事

照你咁講呢到都有d死廢老聽過

依兩首未聽過

想j車婉婉

可唔可以叫返袁鳳瑛出黎唱趕走小塵埃

依個節目係流行經典50年呀 大佬
屌乜撚

哪兒正

百變小櫻屙尿從來唔洗手

哪兒都出埋

第一次覺得湯盈盈唱歌好聽就係呢首
btw tvb揀人唱兒歌有一手
次次都好match首歌

黃金cast

又再諗起：
超速龍球
爆裂旋風

乘著風傾聽誰故事

條女把聲好趕客

但係首歌真係正

彩雲國物語

聽左半粒鐘仲未有一首聽過。。。

胡仔呢

大陸嫖妓 和你寫進日記

超速搖搖仲好聽過日版

其實當年葉蘊儀把聲都差唔多

你一定好後生

咁咪變左兒童節目之夜

走走地音

認真？

呢首歌屈在係兒歌但又似流行曲

你真係痴撚鳩線
慢慢食負皮。。。。

樣唔使講，把聲雞叫咁，痴撚線

小朋友去做廚師 , 做警察

無窮扯無盡

後尾轉左做商天娥唱，不過始終覺得第一個版本好聽啲

其實胡仔仲記唔記得自己唱過火影都係個問題

想聽歐倩兒 問題天天都多

呢堆係正，但都幾難搵eason twins 曾嘉莉 鄭伊健返黎唱唔想聽其他人唱

D老歌唱哂啦?
咁快唱90後D卡通片歌
彩雲國物語

今集d歌我估要80後仲係80頭果d先會識

呢首好好聽，雖然冇乜點睇過嗰套嘢

舞動超速龍球 變做手中狂獸 創造花式 超速穿梭於你我左右

得啦 一定唔會係B
唔係我即刻陷家祥

如果有嘉欣唱就jeng喇

首首都仲係我10歲打前，邊度有共嗚呀

上次上黎唱左啦

又玩
冇人再信你架啦

全盛鍾嘉欣

過左咁多年都唔知個mv扮緊卡卡西定佐助

飛身躍起 腳尖掂地

我諗全晚都係老野兒歌

第一句已經入哂個意境

之前聽過朱薰唱 唱得好聽過佢

長腿叔叔呢

遇怪魔 我即刻變大個

呢首歌d詞好靚

上次陳庭欣啲鸚鵡屎

聽鍾嘉欣 一定喺聽
Rabbit齊嚟 Panda齊嚟 一二站前

袁鳳瑛其實都跌曬watt
反而車沅沅Ok
小塵埃好難聽啊

香港小姐波波任你揸

仲有長傳急攻踢法陳舊

小雞雞

我八十頭識哂
樓上d 00後兒歌list一樣識

呢首中文版算難聽

呢個post都起碼三代人

有冇藍龍同龍王傳說

若被傷害夠 就用一對手

想聽天空之城

都仲未食

70/80後 嘅兒歌

賣弄球技 和你寫進日記

飛飛呀飛出去，跟小兔飛奔去，熊和熊貓一起去

小忌廉

same...

山並先生

某人找數未

有兩個人唱
三首得美少女戰士係合唱歌...

露營必須酒

龍王傳說都好正

鍾嘉欣真係唱親兒歌都好hit

呢首係守護蛋精靈wo
唔係寶石寵物

小爾激光

會唔會有大肚dum的書包
小老鼠與大花貓

我都係80頭
識晒

唔係呀, 星期四 佢上電台先講兒歌

唔係肉英咩

痛快的割開 昨日詛咒

閃電傳真機

會唔會又唱十二隻恐龍

歌詞填得好

Gary哥哥都係唱白石嶺公園啦

都唔唱放學icu

胡

十二隻恐龍去野餐

藍龍都好正

馬撚 不了

閃電 閃電傳真機！

點解唔唱十二隻恐龍

個陣讀u
dl黎擺ipod慢慢睇

呢個御用奸角做咩成日出黎

蒙羅麗紗小雞雞

譚偉權唱歌都幾好聽
點解會唔紅

80,90年代 香港爭美好

十二隻catgirls

呢首請到原唱就好

岩岩個個大陸仔咁款 個頭又柒

應該係a
唱d咁舊既

個樣奸

天界七龍好過王祖藍

應該搵古sir唱，我記得佢有唱至net小人類

日日睇閃電傳真機都未聽過主題曲

無提 陳美齡 唱過 430
除咗林子祥, 張國榮, 陳美齡都唱過 430 穿梭機主題曲㗎

好

其實兒歌應該做兩小時加長版

馬仔

雖然唔係日日睇 但真係一次都未聽過

無窮無窮小宇宙

閃電傳真機有主題曲咩

我反而想聽小丸子的心事

動年返哂來

超登真係超登

果陣10歲都無,記億好淡

再鬥快 咪怕失敗 死仆街

閃電閃電閃電

黃金戰士

Ok仔唱到無氣

可唔可以推到出第3集，對上一次唱兒歌已經係年幾前

好想聽飛天少女豬事丁首愛心一百次

佢三個個身高

小熊維尼

好多謝比好多兒歌比佢唱,係屌鳩佢定多謝佢

剩係識
閃電 閃電傳真機 ！

梅姐
IQ博士真係好好聽

圓圓圓籃球 長傳橫傳進攻

最緊要好玩

喜洋洋灰太郎

真係流行經典50年

唱埋忍者亂太郎
細個聽到識唱日文

跟住呢啲應該70後先識

呢排播劇揾埋松松姐姐上黎嘛

擺到明今晚節目既歌係for老一輩既兒歌啦，唔係90後聽嗰的d。

居然唔唱黃金戰士, 唱電子神童

阿媽話好野 聽過

唔講唔覺

電子神童

終於有歌唔識啦

胡渭康好靚仔

勇氣100

好似係冇出過主題曲㗎嘛
我淨係記得閃電、閃電傳真機

呢首就聽開日文版

我剩係聽過臨播廣告前有班細路仔講「閃電傳真機！」

但啲阿太無反應

冇黃金戰士???

正

我記得首歌最後係 “閃電，閃電傳真機！”唔係呢首

忍者亂太郎正到

呢首會否太舊

唔識啦！

啊 啊 總要定

聽過

仆街，怪物小王子，電子神童，70後都係o岩o岩好叫知係乜，連登仔點會識

早期係2185個0唱香港版主題曲

死...呢首我都識

我都唔記得閃電傳真機有主題曲

邊套

我都係

最記得 這個世界這個世界最快最真 呢句

冇龍虎豹好睇

有冇人識咩係火焰陀螺？

叫春

送禮勤原唱

笑到癲

胡仔

鄭嘉穎

冇提90後

safe

足球小將

應該整返一集係講90後兒歌，呢幾首太舊

電子神童 打機打到隻牙都斷埋

剩係記得基仔個句至NET小人類

陷家剷未

終於有首識

足球小將
終於有首識

政府話明要消滅我地呢一代90後人

屌得好 屌多幾下

終於有第一首識啦

正 大志偉

射呀射 射他吧！

賓周好似花灑!

最撚憎唱人地D歌足球小將我正係想聽dicky唱渣屌你老母

鄭嘉穎仲有唱keroro軍曹，但唔記得第幾季

明明90後先係百花齊放 但一首都冇

個細路表演fail左?

我覺得留左一手
part 2係90後兒歌

應該好多90後都有同樣感覺

第一季

呢2條友乜水

周志X把聲都有D似張衛健

終於有首係聽過

唔好聽
唱得一 d 都唔熱血

係咪朱菌都唱過

點解無香港花式足球美斯施寶盛既？

兩個細路頂住個波做掌上壓

射呀射 射精吧

係

火影keroro都係上網睇
唔係睇tbb版都唔知有人唱

張衛建先唱到神水

正呀有埋片尾

射啊射，射精吧！

好難嫁

冷的風 問誰怕 將冬天趕回家

好難頂，完全冇氣勢

扭得好 踢得鬼馬

大聲d好嗎？

攻呀攻！快插窿！

唱到好唔熱血

唔唱李克勤果首？

胡渭康

有線版

周國賢

啱呀

好似係而家下午重播緊嗰輯

冇氣咁

插閪窿呀

第1季

張衛健先有feel..

屌得好 插得鬼馬 可稱霸只有他！

好撚on9

長傳急攻=踢法陳舊？

足球小將一定係呢首

個細路跌左粒波

咪係，唱到咩火都熄

有無龍珠

婚紗小天使

呀到好似女人咁

應該搵呀廉嚟跳rape talk三宇經

陸家俊

兩條唔知咩垃圾唱人地D經典歌,又唔係唱得好聽

Hea住唱

底線仆街！

我睇果dancer 多過睇兩條友唱

唱到好似輸波咁

當緊唱情歌咁，on9

勁過英斯

冇氣嘅

完全唔熱血

年幾前果集有唱

左邊係咪做10:30中年個個

足球小將唱得唔夠熱血

條友踢波好勁喎, 係咪代表香港出去參賽花式足球果個?

唱唱下歌前面有人玩波係做乜鳩

摧毀哂首歌 屌

Ings?

唱得仲哀過女人

嗰陣基本上每個當紅藝人都唱過兒歌
又有兒歌頒獎典禮
個個都比哂面出席 拎獎又開心
又有短劇睇
依家tvb唔會掟錢落去搞呢啲冇回本嘅節目了

玩波嗰個人係咪之前旺角行人專用區嗰個

嗰幾個男仔真心勁

唱到咁樣嘥哂首歌

兩條腎虧友中氣都無學人唱歌

咁不如唱美戰
最多我死

條友好勁

自己整條片整合仲好

施寶盛邊會跌左粒波

英式美斯

難聽到

好似有去

你都唔會找數架啦

足球小將唱到完全唔熱血 仲可以叫做足球小將？

花式足球撚到好似d抽筋智障仔咁

就黎用哭腔唱

Yes

施寶盛 黎

佢好似就結婚

搵的波個細路唱仲有氣啲

好撚好睇

果陣時有兒歌頒獎典禮
而家香港連一首創作嘅兒歌都冇

足浴小將

如果我想改寫積分牌上面雙方的比數, 以下哪一個是正確途徑?

1) 穿起波衫
2)縛好波鞋
3)認真的態度
4)高速閃身
5)推左走右
6)起腳要一早
7)貼柱掛網
8)以上皆是

條友係咪施寶盛？
的確好勁，但呢套動作已經睇咗好多年，有無第二套可以睇下？

肥蛆個頒獎典禮真係年年期待
又唔想黎，因為轉頭就返學

真係好勁, 職業球員都未必做到..

依家d細佬重點會睇電視

e家d細路個個玩ipad同抖音 邊會睇電視

張家誠填唔撚到兒歌

9）搵個阿叔黎讚好

睇條友玩波仲精彩過睇佢地唱歌多多聲

尼馬得

係，每年都一定睇

而家cctvb淨係識搞埋晒啲濕鳩bigbigchannel宣傳節目咋嘛

睇完，再博命做暑期作業

真 個時一定捕住係電視機前面

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

而家想搵番黎睇都無
得D片段仔

想聽黃金入球多過足球小將
賣弄球技～和你寫進日記

唔係
好多細路有睇依家四五果套新幹線戰士
啲玩具賣到就黎斷晒貨

呢套有初音

陳浩民唱咗 仆街MON

而家真係好少見出名歌手唱兒歌

細個真係會用錄影帶錄低

法國世界盃點贏?

肥蛆

仲有eva客串

快跟我走超能量發放

以前好低 b ，用紙抄低邊十首金曲

龍珠

磨通

Chala head chala

龍珠二世

80後變70後

真心膠

陸家俊我哋支持你

黃色頭咩事

呢首我識

點解唔唱四驅兄弟
首歌夠晒high

好mk好懷舊

龍珠原版 主題曲

子彈終於給我沒收

扮郭富城

諗起廣播道fans殺人事件

好MK LOOK

笑撚死

點解有個Mk。。。。

點解唔係張祟X 兩兄弟唱

佢好撚投入

唱得咁細聲

有冇聖鬥士星矢？
無敵嘅聖衣！

夏志明

老mk

點解啲歌詞咁？？
同我識個首唔同

剩係識孖仔個首

陸家俊，我地支持你

超西陸家俊

上次唱左

好撚有表演慾

Let s go let s go let s go

日文版好聽d

變超西

首龍珠d歌詞都唔係我細個聽果隻既

呢個版都第一次聽

呢家興銀色、藍色

好尷

等緊磨通

染D唔染D

超級撒雅人囉！

老MK

鳩長

唔掂⋯

做乜嘢呀佢

上次有上黎唱過

崇基崇德嗰首後期出轉左歌詞

應該係假髮？好似係

D歌詞改哂既?

真
當出咗街/睇唔到就實會錄低

唔識d歌詞

殘酷一叮

叫羅力威唱都好過佢兩個

施丹給回收

好投入,好過啱先腎虧兄弟多多聲

點解唔搵達哥上嚟唱星矢

MYTV SUPER好似有

條友去左邊

準備轉台睇賤熊

啲歌詞唔同哂好無mood聽到

無90後個堆兒歌差好遠

有娛樂大家

好耐無聽過原版

今集好多首都唱得好難聽

做咩唔支持阿蛆

呢個先係原版

去吧再沒有問號

以熱誠堆積這個地方
不需要停手
從未害怕後退
不想編織一串藉口
你若然能一起與我並肩
多一個朋友
前路自會覓到璀璨到日後

*天是否想我暫時去靜候
來救地球 救地球
才有自由 有自由 永不休*

@那天到千秋
願世界上沒有一分鐘戰鬥
彼此不會再擔憂
那天到永久
願世界上沒有卑污的佔有@

然後在那裏也會有自由

有敵人攻擊這個地方
請給予援手
無論流汗滴血
子彈終於給我沒收
我但求尋找到愛與幸福
不需要逃走
明日是個萬眾歡笑宇宙

repeat * @

然後是到處有自由

repeat @

然後在那裏也會有自由

無聽過呢個版本

舊版 果時出咗一排就轉咗張氏兄弟版

唔了

聽慣張氏兄弟果首

Ok仔唱小雞雞係咩事
係唔係得我聽得出有其他意思

點解改曬d歌詞

第一時間諗起呢首

以為講緊50年代D 兒歌

自由。。。。自由。。。自由

雖然唱得麻麻
但氣氛點都好過上邊唱足球小將個兩位有棍TB

講開四驅兄弟
我諗起90年代頭嘅四驅小子
就係你哋都話好正嘅吳婉芳唱主題曲

做咩改哂歌詞

俾返我細蚊伯爺公呀

以為得張祟肯唱

歌詞完全唔出名 有得唱都無用

傳聞歌詞敏感所以重新填詞

J根波

Dragon ball

Dragonball Luk

dragon ball

係咪因為配合比卡超所以黃色頭

兒歌都物轉星飛

火影 火影

JER根波

細蚊伯爺公個首垃圾

係咪版權問題所以唔唱舊版

都係eason

撒亞人生於這個地方 稱呼叫悟空（稱呼叫悟空）
無論力氣步法 身手彷彿一片疾風
有條龍叱吒半個夜空 可幫你成功
能令萬世達世達到心意去造夢
天是否知道壞人要利用
來到地球爆地球
唯有神龍有神龍轉吉凶
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同
撒亞人生於這個地方 稱呼叫悟空（稱呼叫悟空）
無論力氣步法 身手彷彿一片疾風
有條龍叱吒半個夜空 可幫你成功
能令萬世達世達到心意去造夢
天是否知道壞人要利用
來到地球爆地球
唯有神龍有神龍轉吉凶
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同
細蚊伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇
七粒一起會溝通
有奸也有忠 若要勝利定必身心都會痛
仍然望世界到處會大同

唔同左？

都好啦

嘩
終於有首識

Dragonball luk, 碌去邊？

90後識啦

唔叫E神黎唱

jel 根ball

六四禁咗哩首龍珠

若被傷害夠，就用一對手

有棍tb

班90後開心啦

屌你 EASON呢

就用一隻狗

叫e神唱啦

不死傳說

依首後期d人改
原本果首 譚耀文唱

真係有不死傳說

鋼鍊

Eason正好多

若被傷害夠

鋼鍊加迪加

呢首似日版
點解反而佢唔紅

火影呢

屌你鋼鍊

終於有兩首90後

呢首正呀

呢首child登識啦

胡仔做乜唔唱火影

英文名叫Dragonball

終於有啲90後既歌

夜晚11點定12點先播既兒歌

呢首先係無線原版龍珠
上面班友冇咩feel呀
而且啲詞好過細蚊百爺公嗰個版本

唱得好辛苦咁

胡仔唔唱火影

屌終於有首識

點叫eason黎呀

3秒 叮叮叮叮

最記得當年睇完奇幻潮睇鋼煉平伏心情

咩卡通

屌 胡仔完全企埋一邊

諗起helen choi
輕倫豈是池中物
一遇家俊便化龍

最憎呢個版本。

係
所以先會有 細蚊伯爺公 果個版本

鋼鍊識聽一定聽scandal

有你地點個d了

想聽we are fighting dreamers

鋼鍊都唔識？

奇幻潮

竟然唱龍珠二世首歌講64 架喎

呢首D詞好正

不死傳說唱到勁難聽

鋼鍊！！！

第一套鋼錬好正

全晚最好聽呢首

鋼煉

咪係

出50,60萬應該得既

我老母原來識唱呢首

死開啦新移民

唱K實唱

得一首

好撚難聽

忍舞

不死傳說eason有冇唱過live

龍珠咪又係

遇怪魔可即刻變大個

童年陰影

屌你老母點解可以唱得咁難聽..

唔好理D90後啦

有

因為講六四

劉華 揮出一雙拳頭

Yui - again

個頭一次過扮哂撒亞人同愛德

有冇唱活在球內盡最生命

葉念琛 夏雨

胡仔做咩唔唱火影呀

唱到好似比人鏈住春袋咁

依D叫熱血

老衲的主題曲

以前F6嘅聖誕歌唱比賽實唱不死傳說

90後大勝

tiga tiga tiga！

去按摩我69變大喎

超人

TIGA

迪加

賤格！賤格！賤格！

銀河唯一的秘密

豬腦

佢似碌柒

基奧特

竟然有人唔識Eason 嘅歌

世界第一

唱埋DYNA啦

我都係聽呢首歌詞

龍珠都係GT首歌好聽D

銀河唯一基奧特

呢首00後都識

d回憶返哂黎

今晚好正

陸家俊壓軸

個po推得快到

快跟我走 超能量發放

關咩事，係因為Bandai

shiga shiga shiga

賤格賤格

都唱得唔夠力既喂

兩隻都係eason

兩首都係eason既歌

ChiNa ChiNa!

呢首起晒雞皮

星矢只識呢首

入隧道

聽到想喊

Sugar sugar sugar

全部都有聲

鋒線最強人物

要搵子華神唱先岩聽

支那支那支那

00後

超人好熱血

點解無城市獵人啊

呢樣我都係第一次聽

不死傳說當年一出比人屌到仆街

完場係咪唱世界真細小

屌你老味,成個mk版章魚城咁

2條友把聲太薄唱到好似唔夠氣咁

劉華 伊健 Juno

好地地一首鋼鍊，畀啲伴舞攪到。。。

有冇part2

奴隸獸

shiga shiga 一姐

胡仔條褲咁窄嘅

最前個女dancer

FA ending

自己細細個聽既歌上流行經典50年 覺得自己好撚老

係lor

笑撚咗 露營必須酒

個老mk 把聲係發生左意外？

下次唱火影

冇柒頭

仲有大門大果套係比比鳥唱

寵物小精靈呢
數碼暴龍呢
叮噹呢
keroro呢

唔知可唔可以整個兒歌challenge
Tag番曬d原唱歌手唱番一次
真係好有回憶

咩歌

林峯個首

Dan Dan Kokoro Hikareteku

氣氛十足

邊撚個黎，咪唱衰啲舊歌啦

當年好似好耐無播過超人,一播迪加+埋eason首歌即刻hit到咩咁

呀嬸黎

拖手

連詩雅都上左啦

叮噹勁撚多版本
又廖big兒又kelly又Kay

銀河唯一 基奧特

歌詞用曬套野入面D名搞唔掂版權就真

數碼暴龍同爆旋陀螺點都要有啦

無敵嘅結衣

播左咁耐最好睇係呢集

冇火影
強烈譴責

蝗蟲獸 成地臭
尖東有 天水有 醫院有 車廂有 乜都有

小田:咩歌??

點解係妖怪?
咁多年都唔明

搵晚請返Eason唱佢當年既兒歌都夠

梅姐

林峰返左黎會唔會搵佢唱露營必須酒

頭先首龍珠原版我都係上youtube認識，估唔到搵到佢上黎唱

呢首詞先填得夠熱血囉

我00全部都識

IQ博士

賭唔中添

竟然係IQ博士

黃色頭髮嗰個係邊個

得尾三首先識

iq博士

靈感IQ

IQ博士結尾

悟空

Iq博士

有集寵物小精靈先正

小田有得唱了

小雲同小吉好重要

世界真細小呢

遲左睇，有冇唱無敵o既聖衣

睇返兒歌頒獎典禮都唔係好長歷史
咁啱係同我童年同軌

屌你又cut.

好想J車婉婉

一集一po?

不如搵集連唱數碼暴龍啦
請伊健都夠哂

點解會聽到想喊

小田哥終於識唱

呢首小田都識啦掛?

豬仔來喇

無

冇

豬西黎喇 ……

條腿

最後呢首埋尾眼濕濕

黃宗澤果首旋螺都正

矮 肥 MK

慢慢再聽龍珠

完

達哥未有期

屌你老母 樓下啲社區會堂咁 唱到
笑撚死梅姐啦

居然唔請大帥哥唱

IQ 博士幾時聽都咁歡樂

依首唔會唱啦，而家名都轉埋寶可夢，

無數碼暴龍
無寵物小精靈
無爆旋陀螺
無黃金入球

搞錯咁正都唔唱

陀螺一至三代都好聽

冇數碼暴龍、寵物小精靈
屌你老母經典條鐵咩

上次咪唱過囉

肯德基之前上來唱過佢地自己個版本啦

吳唱K ready go go ready ready go go

如果呢堆原唱上晒去, 會唔會勁過乜乜頒奬禮?
彈珠人的愛心炸彈 - 楊千嬅
自動勝利 - 鄭伊健
黃金入球 - 周國賢
超人迪加 - EASON
不死傳說 - EASON
跅跅步哈姆太郎 - TWINS
露營必須酒 - 林峯
超級小黑咪 - 陳慧琳
爆旋陀螺 - 弱
寵物小精靈 - 陳浩民

屌，搵到1992既兒歌金曲頒獎典禮
當時仲Pro過而家D勁歌膠曲頒獎典禮

班歌手會唔會當當年唱兒歌係屈辱
有幾多個會肯再唱

郭富城果首爆船婆婆

原來2係方力申
聽聽先無乜印象

其實兒歌先應該做加長版
難得坐定定睇咗一集

咁不如請埋郭富城啦
我要與你硬碰

國貨城應該就唔肯啦
當年霉到爆先要唱爆旋陀螺

小丸子又有心事

呢首林峰

佢唔唱我地自己回帶

kelly 可以唱埋人人期望可達到

淨係數碼暴龍加寵物小精靈都夠播一集，但係數碼暴龍啲cast大到無可能請至

Ekin演唱會好似先唱完Digimon黎

係咪黃腳雞嗰陣

冇睇頭半個鐘，彭健新有冇唱小雞雞?

林峰岩岩簽返
佢同鳩拍蠔應該有D機會

劉華一定唔會肯

點解啲歌手唔多願意再唱兒歌？

見倒兒歌同ready go我以為係狄易達果首轟轟戰隊

聽左 好悶
好唔熱血

自動勝利前排聽完

万刀甲淨係記得超速搖搖

講方力申就搖搖出名好多

呢排佢父愛爆棚可能肯

打頭陣

好在鄭伊健係佢自己個演唱會有唱數碼暴龍

難得一個鐘係坐定定睇住部電視，好有細個FEEL

依家又要睇返啲垃圾節目

舞動超速龍球 變做手中狂獸

果陣都唔係霉啦，果陣佢仲係好紅，
黃腳雞好似係03年，之後果年

變化難去估 豹變成老虎 你會問何故
呢首大家姐原唱都請唔請黎唱

如果俾我係原唱，有啲唱返兒歌都幾開心

林峰呢首露營必須酒又係經典

可以唱埋幪面超人同戰隊

類似最霉嗰D先扔落去唱
唱得就想紅丫嘛

所以唔想唱 都寧願佢地唔好再唱

其實鐘嘉欣有首彩雲國物語都好正

安仔喺歌唱界最大成就

阿旺

唔明點解有D歌手會有咁既慨念 人地梅姐以前都成日扮低能聲唱iq博士

鄭融

之前果集兒歌專輯唱左寵物小精靈啦

屌 有聲

1-4代佢呢首最冇印象

請e-kids唱查爾頓成為紅魔鬼

坤哥最明顯

明明閃電十一人咁正

80-90年代嘅兒歌都係好高質

好似早D
爆左出黎先 之後先唱兒歌

其實Eason 都成日唱番超人的主題曲 c'mon in 都有唱 btw 好想聽不死傳說live

最近嘅兒歌 係唔係rubberband唱一拳超人

有，
星矢似無

達哥唱星矢計唔計

我記得佢果陣仲好紅，係之後03-05先比人話谷底王

呢個先係足球小將嚟架

四代反而最薄係佢，其他三首都熱血

Youtube首g gundam計唔計

eason 唱兒歌果陣已經算紅

第1季咪係
今日晏晝先播過嚟

依家播緊嗰啲 除咗多啦a夢之外其他全部播返日文原版算

呢度有無人記我大台無做"兒歌金曲頒獎典禮"後
高登有年搞過電台節目做翻呢樣嘢?

*得

車婉婉keep得幾好

【龍珠主題曲係禁歌？】當年換主唱重寫歌詞 陸家俊親解都市傳聞

屈dee今日揀邊個？

溫馨提示

成為香港小姐的基本條件是「美貌與智慧並重」，用簡單問題考考邵珮詩、張秀文、陳曉華等智慧，看看有否違反定律。黎燕珊、向海嵐、麥明詩被阿姐點名專訪，談談當日經選美一夜成名的感覺。眾港姐再踏競選台上，走貓步、擺標準姿勢、回答當年參選的難題，表現可有突破？餐桌上見盡眾港姐及娛樂家族成員的真性情，為避開做出頭上的指令，大家可會放下港姐包袱？

D c9邊識英文呀

post錯topic喎 messi

今集高質

邊位

can't take my eyes off you

年長c9好鍾意呢d叔叔

I love u baby

經典

唔係呀 cross marketing

好型

嘩好撚勁呀呢個阿叔

個阿叔又唱得幾好聽

幾肯定現場d c9唔知佢唱乜鳩

小田隔離明明係個女人

好似成日都有露雲娜上黎

今晚正呀

想問大叔唱個首英文歌歌名

呢首正

J出血

點會唔識，你google下人地以前有幾紅先啦

好少在tvb看到這種演出, 好似港台黃金的旋律

D 英文好正

when i make love with you tonight

集集都問人地送首歌俾大家好唔好
明明都無得話唔好

my way
can't take my eyes off you

77年參加亞洲歌唱比賽成為冠軍的菲律賓歌手丁馬卡度，80年代不時在無綫綜藝節目演出

好聽

丁馬卡度

好撚勁揪

香港果d梅艷芳 張國榮就識
仲未計d新移民

難得睇TVB唔洗聽罐頭歌

唱得好正個呀叔

好有80年代feel

呢集應該是反差最大的一集, 賓佬咁超班

小田

小田哥同家燕媽媽又互flirt

海龜

賓佬屌打哂

啲男dancers

Venus

賓佬好好丁

今晚請黎既都幾高質

好mama Mia
正

露暈娜有無露過暈

又黎女權

賓佬好型

成班阿婆聲

前面個dancer

唉,無賓佬了。

點解唔揾賓佬唱

係，
呢個唱一般

睇中左右下

賓佬唱一集算

無賓佬la?

YouTube 睇過甄妮唱Unchained Melody ，勁撚到

呢隻應該堅啱佢唱, money個首浪費左佢

阿lam就開演唱會，會唔會上去玩一集

jolene
miley cyrus唱幾好feel

madam lo

盧丸咽？

屌

衛蘭

madam

big bang

盧宛茵

madam又幾好波

好聽到尿滲

佢唱嗰首叫咩名啊

雞肶外母英文咁勁

似似地mic咀?

盧婉恩：i love you, yes i do

janice lo

家燕姐條gap完勝

點解硬係同排泄有關

佢都鐘意bigbang

Big band

想賣埋廣告但係拉唔到去尿滲

家燕姐到底咩CUP

尿滲照唱

世界cup

Madam唱歌好聽到癲

幾時唱白金升降機？

呢首係？

家燕媽媽d 英文

打丁

叫人打丁都有

jazz 先正

係咪陳志雲

台風好正

好想嘔

唔好近鏡啦大佬

家燕姐又話叫人打丁嘅

YMCA

YMCA小田識唱呀

有冇人覺得個呀叔好似安德尊

yes

覺
猶其副眼鏡

Jolene幾好聽

成晚都係哥哥

懷念哥哥特輯

繼續

leslie

敏G今晚正左好多

又諗先李思哲

I love u Leslie

年年都係呢d對白

只怕不再遇上

咁係嫁啦

有冇路過蜻蜓

又消費哥哥

好撚怕一陣又搵D巨星幫黎強姦哥哥D歌

唔洗怕…一定有

冇擔心過冇

「哥哥」張國榮縱已離世十六年，許多「哥歌」卻是永遠的經典，無可替代！陳潔靈藉<只怕不再遇上>，追憶與哥哥的深厚友誼。<風繼續追>是鄭敬基和李日朗紀念哥哥的舊作，二人親臨演繹，並聯同林師傑跳唱連串快歌。跟哥哥甚有淵源的黃翊，會與黃寶欣合唱哥哥和梅艷芳的金曲<緣份>。哥哥演出的電影同樣動人，且聽羅力威唱出《金枝玉葉》的情懷。此外，吳浩康送上由哥哥作曲的<玻璃之情>；台灣歌手呂薔亦遠道而來，憑歌致敬。

羅力威

已經無氣

依兩首我好鍾意

佢個樣就死咁

乳橋

究竟係咪佢掉左個獎

點解要咁做

對閪眼做乜

就斷氣咁撚樣

咁多年都仲係好大陣亞視味

mk feel……

好亞視

公廁歌

每年4月前後都要聽班冚家鏟唱柒哂D歌
真係屌你老母

人生其中一大成就

老左應該幾似林敏聰

唔屏息靜氣都聽唔到羅力威把聲⋯⋯

我愛 亢帥克

毒撚威到底點溝乳僑

叫返側田上黎唱啦

幾好聽

仲記得當年佢去台灣超級偶像踩場
評判暗串佢氣若游絲

其實佢係靠咩搵食，好似好少見佢咁

情願佢整返個節目播返以前D video算

點做明星？我覺得佢好勁

佢已經係亞視黎果班人入面最冇亞視味果個

食乳橋軟飯

拍乳僑av 自己做男優
應該發過唱歌

好似就斷氣咁

佢份歌星合約係咪月薪黎

(懷念哥哥) 流行經典50年17

屌，佢唱緊乜鳩呀

bg都大聲過佢

威幾靚仔喎

咁細聲既

救撚命，快撚啲一命嗚呼算吧啦

力威

求其搵個連登仔都靚仔過佢

間公司係咪半放棄咗佢

完全冇氣

佢個樣唔差

中間分界

金鐘.jpg

亞星果陣比人話似現成玉架wor

晚晚屌雨僑都要氣架